原來係想多啲內容，用嚟抹黑香港市民

內地媒體開始發功，指鹿為馬